豬9黑警無端端拉人, 成個香港畀佢哋搞臭!

屌你老母死黑9! 屌你老母臭閪, 香港畀你搞到臭, 死賤種!

屌你老母仆街種, 我仲要返工搵食㗎! 你毅進狗起薪三萬幾, 屌你老母! 整死香港我哋唔使搵食呀?